\begin{song}[remember-chords]{title={Siva pot}, band={Aleksander Mežek}}

\begin{kitica}
C 	Am \\
Skoraj raj si, ti Gorenjska \\
G 	F 	C \\
sive gore in zelene reke \\
C 	Am \\
Tu življenje skriva svoj zaklad \\
G 	F 	C \\
Stara si kot sonce, mlajša kot pomlad \\
C 	G 	F 	Am \\
Siva pot, vodi me , kamor hoĉe srce \\
C 	G \\
Na Gorenjsko, kjer gore so \\
F 	C \\
vodi me siva pot \\
Le spomini še živijo \\
zemlja stara, trda neizprosna \\
Rdeĉa roža v tvojih je laseh, \\
nežna meseĉina, solza v oĉeh \\
Siva pot...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko vstaja jutro slišim ptice iz daljave, \\
radio spominja me na dom tam nekje \\
In ko se vozim po betonskih magistralah, \\
mislim nate le, nate le
\end{kitica}

\end{song}
